鐘吾鐘意另一半痴身？

試過拍拖 太痴身 頂吾順分左
啲朋友成日話羨慕 但我
係咪我有問題
利申 拍左半年就散左

是但啦

有幾痴先

日日都話想約岀黎見
一分開就話miss u bb

覺得太煩

係咪太細個
太痴身真係不了

吾你老母
唔呀

都誇咁你覺得一個星期見幾多先好

22

1-3日都夠，始終有時會想係屋企抖下 做下自己野

Agree 日日見真係不了 我仲想做下自己野

佢太愛你 個turbo仲開緊姐

係既開頭我都接受到，一個月之後我就

拎出黎傾下囉 自己遲下先覆囉

我個個半個鐘無覆佢，就炸機

有傾過，好左一排之後就假期又開始黎料，所以最後揀左分手

煩到仆街

想痴身
但對方多野做 唯有生性啲
唔好煩住佢

Sorry 唔會再係咁

屌你老母

個topic有幾撚多隻字先？鍾同唔都打撚錯

吾你老母丫

有時好撚好奇佢有冇自己野做
自己生活重心係曬一個人身上 唔會好有危險感咩
定係因為太有呢種感受 所以先箍得咁緊
有冇諗過身邊既人好撚辛苦

好鍾意被痴身

本身都唔太鍾意佢？

癡冇問題
但係唔好成日扭計發脾氣